失眠

做咩事失眠呀

諸事不順

我都失眠
但聽日返九半

有時係要用盡啲energy
宜家5點但都都唔想訓

成日半夜醒左訓唔返

屌 又失眠